
                      Sobre 10 un menos 10. No sabe lo que dice, solo basura y escenas muy desagradables porque no deben dar de sí más las neuronas. Un amigo me dijo porque siempre hablaran los que no saben que decir o no tienen ni idea de lo que se está hablando, aplícalo al cine y tendrás esta película. Sin echar de menos las escenas harto desagradables, recurso muy buscado por las personas “inteligentes” como todo el mundo sabe.